點解一拳超人入面從來唔提死傷數字？ 出隻龍級怪人死左幾多人？

蜈蚣個d 避都避唔撚到啦

一隻蚊都殺左好多人

求其打一打都死左成個市嘅人
點計得切

點解可以有城市

埼玉開頭打巨人都壓死咗一個城市嘅人

永遠都係得日本有怪人

因為篇幅有限，唔係重點咪唔講囉

會唔會學hunter無啦啦整個黑暗大陸

無腦片係咁

睇完爽下咪算

傑諾斯周圍噴火 射激光 打爆人地坐樓 都唔知殺多人

唔知咩咩A-Z市家嘛
佢個故事

咁多怪人都起到樓

可能係積木樓
一早整完棟上去就係

怪人有能力拆樓同殺人
就有英雄有能力起樓同生仔

英雄起樓應該俾幾多人工

傑諾斯係有探測生命裝置，會確認冇生命探測到先開技
（第一季打蚊女嘅時候有講）
同埋多人死就係無腦片？
弱智仔係咪覺得求其屌下打鬥暴力就可以顯得自己好撚醒？

佢本身話範圍冇生命體
開完技先記得一拳啦

點解個故仔淨係得城市,無國家?
d怪人係咪只會出現響a-z市?
a-z市咁危險,咁d人出國移民咪得?

金屬騎士起得好快

同埋未見過軍隊出動

漫畫都好似有講過
過一個城市爛左佢四日起返曬

係有呢個設定
所先先起得咁快
同埋有左個防衛系統

你覺得個光頭重係一個生命體？